【行動及公海】美國國會以為香港贏咗，9月8日出嚟 !

9月8日撐法案萬人祈禱集會
地點：遮打花園 美國駐港澳總領事館
時間：9月8日 12:30 (遮打) 14:00 (美領)
TG公海 :
****公告投票CHANNEL :

宗教集會，不需申請不反對通知書，自行評估風險
(因鄰近禮賓府，很大機會不獲批，反而不合法)
行動：
由教徒帶領為香港人權及民主祈禱
提交巨式請願信，並供在場人士簽署
喊叫英文號，包括撐法案訴求
"Free Hong Kong, Pass the act."

活動為和理非，不容許有任何衝擊行為

暫定時間表：

12：30 遮打花園祈禱集會，評估人數
(主要進行宗教活動，因美領位置有限)

13：?? 自行前美國領事館，建議遠離禮賓府

14：00 美國領事館祈禱集會
(如人數太多，以流水式在美領對出繞圈集會)

15：?? 請願信簽署 / 其他和平活動
(如當日冇領事在場，9/9交信)

17：00 (和平散去)

呢個係一個冇任何搞手大台嘅活動
搞唔搞得成靠大家

1. 文宣組

推post 宣傳tg及908
翻譯英文口號文宣
當日派傳單及歌詞本

2. 宗教組

組織或聯絡宗教團體
帶領祈禱等活動

3.請願信/宣言組

招英文巴絲寫手

4. 旗隊/國旗組

護旗手
準備美國旗

5. 節目組

印歌詞 音響組
節目安排 rundown

6. 海外組

向海外港人宣傳
10.1組織當地遊行活動

[/center]

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

又要推

push

唔撚清算班警畜想收貨

美國情報員唔係傻.

同我200萬人企出來 和理非

光復香港 時代革命

推

動議撤回，緩兵之計，借機清算
將個波踢比立法會奶共派，即係否決撤回，甚至支持通過

it's just a temporary strategy to arrest the protesters
and the government wants to shift the responsibility to those pro Beijing camp who takes up a large majority of seats in the legislative council is able against the withdrawal of extradition bill, or even support passing through bill. Wake up brother

Push

要二百萬！

唔好搭地鐵

The bill is not yet withdrawn.

She could’ve decided that herself as it is within her power to do so. Instead, she lets legislative council to vote whether the bill should be withdrawn.

Currently, the post-beijing camp takes up the majority of the legislative council.

Once again, it’s nothing more than another trick in #CarrieLam sleeve to fool the foreign media that the bill is dead.

8/9 一定要出黎

咁少人講嘅
你地係咪攰啦？

我地未贏嫁

求下大家到時千祈唔好衝，如果邊個提議衝入美領，或者整爛d野，果個一定係鬼。大家直接一野扑濕隻鬼。

唔洗你講都知啦

推 98先係最重要行出黎要俾美國睇到香港人決心呀

唔好俾佢停
一定要出黎

Push
See you all on Sunday

為美國風災祈禱呀

整定啲旗，不得衝美領

我地要具具體體咁做出黎

Push ar

推 到時見

本身輸緊5:0
咦家我地追返一球 仲要等VAR宣佈入球入效
你唔係當贏下嘩

721 811 831 902

Pish

喺祈禱環節入面
加入一個為美國風災災民祈禱
禮尚往來
美國人關心香港
香港人亦要關心美國

民間記者會又好, 日後示威又好, 文宣又好, 其中一個主要對象, 一定係外國人, 所以唔可以少英文啊!!

一定要講清楚:
1. 監警會係廢既, 佢只係自己人查自己人, 就算有外人都唔夠, 而且冇權力搜證調查, 建議冇法律效力
2. 我地對抗緊既係中共, 係極權主義, 同納粹德國一樣, 唔可以妥協, 唔可以縱容, 一定要為自由世界付出, 「六國破滅, 非兵不利, 戰不善, 弊在賂秦」
3. 我地有5大訴求, 5個都係合理訴求, 爭取真雙普選, 追究警察 (他們犯了人道罪行啊!), 還有現在一國兩制已失效啊, 林鄭已經講左係中共話事, 我地只能爭取真普選才可以倖存
4. 要提一提新疆果D人, 我地又好, 台灣又好, 其他親西方既地區, 都唔可以步佢地後塵

想要乜就要出聲！！！！

幫手推

唔要垃圾監狗會呀屌

果日 捉鬼都不過份 存亡之際，如果隻鬼敢搞事，唔打柒佢都對唔住手足。

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

反送中原創《致義士》

我地仲有上千個義士俾港共挾持緊
其中有好多係俾黒警虐待

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

9月8

林鄭又撚鳩我地喇！
立法會議事規則列明撤回法案只需「宣佈」，不需「動議」

屌佢老母真係

帶美國旗 英文文宣 8 號 美領
廣推

清朝債券 中共償還
若不償還 港不屬中

行動post要推！

五大訴求，缺一不可

908見

推爆你

9月8見

五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

未贏呀！唔好中柒婆奸計！

得 預埋我

908見

twitter文宣要大大力做啊!!!!

推 香港人今次唔出就無人再幫到大家！

push!! See you on 8th Sep!

Twitter好多鬼佬以為贏咗呀
好多巴絲已經解釋緊事實
你都去幫手啦

大家不如由今日起所有留言都雙語進行

sorry 借個位

《急推》 前線唔好餓死呀

邊個肚餓!! 快d入哂黎!!!!

手足們 夠啦 頂唔順

up

pish

Five Demands Not One Less
Five Demands Not One Less
Five Demands Not One Less
Five Demands Not One Less
Five Demands Not One Less

9月8 非常重要

唔好意思 借位

今個星期全民Twitter 日
我地真係就輸啦

1. 同我Like 全部手足post
手足d post 最多得1000 幾個likes
成個連登得1000人做Twitter 文宣？

2. 同留言既外國人解釋我地未贏
3. 留言希望國會議員通過人權法
英文差可以參考其他人既comments再改幾隻字

最後最後 9月8日 美國駐港總領事館見
護旗手ready
高唱 oh say you can see

9.8

敵疲我打，敵退我追!!

海外組無左條link

和平散啦屌 堵乜撚野路

推9月8

出

Push!

推
等外國人知道林奠withdraw is not our victory
Five Demands, Not One Less

⚠️⚠️麻煩推爆佢，話比啲外國人知單嘢未完⚠️⚠️

Today, the leader of Hong Kong, Carrie Lam, proposed a motion of the withdrawal of the extradition bill. This, however, does not signify the victory of our battle.

In the press release, the leader blatantly dismissed the other four demands of two million protestors, including the establishment of an independent commission of inquiry and universal suffrage. Also, the bill is still NOT FORMALLY withdrawn as the retraction is a mere motion that can be vetoed by the pro-Beijing camp of the legislative body. Our demands are still not met.

The fugitive bill saga reveals the abuse of power of the police and the tightening grip of freedom from Beijing. Since June, we have seen the police force harming civilians in train stations; Beijing threatening to mobilise the garrison. To Hongkongers, the protest is now an act of resistance against police brutality and the narrowing freedom taken away by China. We are fighting for our future.

In such difficult time, we would love to ask for your support. Your understanding of our situation is important to pressurise the government.

We shall never surrender. Please support us.

TL;DR: It isn’t fucking over; Carrie Lam’s playing with words

麻煩晒手足

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

推呀
香港人冇退路啦！
如果而家停低左 港共政府只會發動更多既白色恐怖
我地只會更冇自由 更唔安全咋

Five demands Not one less

敵退我進！贏要贏到盡！唔好收貨！

FIVE DEMANDS

麻煩大家盡力share文宣圖出去
Facebook IG whatsapp
最近收少左好多airdrop!!大家要加油返
貼連儂牆!!!!!!

9月8見!!!!!!

出黎

P

推，一定要出

好撚緊要9月8

一定出

要 remind 佢地
七月九號佢地 話 the bill is dead
What's the difference now?

一定要出!!!! 一定要出!!!!!!
如果美國國會以為OK就玩撚完

UP

點可以同美國國會解釋得到??

ppp

要話俾全世界知未嬴!

文宣！！！！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
#FreeHongKong #HongKongProtest #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少碰中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？

集中火力，國際文宣
英文唔叻，幫手貼圖
英文勁抽，回文翻譯

出嚟呀
次次大家靜咗少少
條柒婆就煲返熱件事

你唔係唔出下話

我地乜都有成功過

908見

五大訴求 缺一不可
咪撚改口號
送中仲未正式撤回 依家只係動議

求下你地睇埋呢篇文
大家點睇脫共？

[size=6][red]!!9月8日
美國人權法集會!!

[size=6][red]
麻煩大家盡力share文宣圖出去
Facebook IG whatsapp
最近收少左好多airdrop!!大家要加油返
貼連儂牆!!!!!!

9月8見!!!!!![

急召G20團隊同攬抄巴！呢次係前所未有的危機！

pish!!!!!!

一定要出

9.8 見

贏條毛

到時除左唱美國國歌仲有兩首美國愛國歌可以播

美國愛國歌推薦

8/9 14:00 美領事館

各地區連儂要人，網上文宣要人！！！
急急急！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

美領行動投票Channel

9.8係至今而黎最重要一仗

出啊!!!!

林鄭搵笨，大家繼續搞佢

有咩口號代表五大訴求 缺一不可

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

Tui

用行動表示不接受！！！

pidh

推爆

推撚爆佢

Sir this way

908

Carrie lam has just proposed to withdraw the bill, the bill is still there in the schedule of legislative council. We need the government to formally withdraw the bill in the legislative council.
We have five major demands, they have not been fulfilled yet.
#antiELAB
#chinazi

Hongkongers hope the US to pass the HK human right and democracy act. We hope UK to say that china violates Sino British Joint Declaration.
Please keep stand with HK, fight for freedom until we got real universal suffrage, real democracy and real freedom.
#antiELAB
#chinazi

1

sing us anthem together!!!

五大訴求，缺一不可!

907 再和你塞 908 美領集會

#chinazi

#PassHKHumanRightsAndDemocracyAct
Twitter組！

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

9月8 美領見!

林鄭呢壇野係咪特登做比外媒睇

今個weekend有咩做？

「懶人包」政府4大行動 極度陰濕 仆街 卑鄙

真係要去

大家都知道九月八日係星期日
美國領事館係唔會開㗎
係唔係想交張嘢畀門口食蕉就收皮？
唔想就入去投票
最好係可以留守
但我哋無大台
所以請大家一齊決定

美領行動投票Channel

人權法案，大力push

PLZ

一定到！

喱個岩
一定要去
Please pass the Hong Kong Human Rights and Democracy Act

推呀，又少左一個手足啦

908 美領 唔去唔係人

!!9月8日
美國人權法集會!!

麻煩大家盡力share文宣圖出去
Facebook IG whatsapp
最近收少左好多airdrop!!大家要加油返
貼連儂牆!!!!!!

9月8見!!!!!!

推呀！

see you all on 8th September

pishhhhhhh

？

8/9美領見

不過想知邊到買到國旗買？細面既，唔洗好大塊果d 4a size咁上下果種呢

但係美國人民係

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
太子站市民被失蹤
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

SAD. 呢個真

推爆！！！！！！

lush

唔好呂記得trump係度揸緊中共另一個春袋呀
[獨立不再是夢] 香港主權誰屬 係共產黨最最最最最最致命痛點

因為呢個投票活動只有24小時
外國媒體開嘅投票活動問香港人是否接受呢一個撤回

我地最愛既外國記者搞左個公投。
問我地接唔接受呢個撤回

大家立即用下面hashtags 通知全世界

#FakeWithdraw
#WithdrawIsFake
#假撤回

Facebook/Twitter/IG/留言
要聽日全世界新聞版都出「Fake Withdraw」係頭版🙇🏻‍♂

cnn

Go

出嚟呀

文宣一定要做野
政府已經好快手咁係Twitter 落左廣告

Twitter 要人
有議員講野

推上熱門

一定

推啊，要美國幫手我地都要爭氣

［召喚攬炒］係時候黎多次全球登報

【林鄭落區的陷阱】
林鄭話嚟緊會同司局長一齊落區，呢個就係佢所講嘅「對話平台」。
我之前節目一早預測過佢會咁做，點解咁做？係為左阻斷「流水抗爭」。

因為現在的示威時間與地點，完全不可測，黑警疲於奔命，突發狀況也容易將更多巿民街坊捲入其中，讓抗爭一方不斷補充新血。

定期落區，可以將示威定時集中係落區地點，只要截停港鐵巴士等交通，隔離示威區域，就可以集中鎮壓，又可以讓其他巿民及早知悉示威爆發時地，及早避開。

落區十幾廿次，連續進行大規模拘捕，期望可將流水變死水。

這是林鄭落區的如意算盤。
不過，只要大家無視她的落區，這個算盤就打不響。

另外，參與林鄭政府的對話平台，等於認同了政府正在跟進處理，除非你打算襲擊官員（我不主張），否則到場示威，也算是參與對話，等於幫政權buy time、維穩。

在和平時勢，政黨到咨詢會場示威，表態一下爭取選票無妨。如今，黑警的鎮壓，已到達危害性命的地步，現在不應與極權建立任何對話關係。

所以，應該完全無視林鄭落區！
趁佢落區，大家應該去其他區遊玩～
黃洋達

推 !!!

9月7日
全民入機場揸春袋

9月8日
全民去美國領事館請求通過人權法

到時見 五大訴求 缺一不可

五大訴求 缺一不可

推到佢仆街
一定要去呀

出黎呀

universal suffrage

907 壓力測試2.0
908 美領見
五大訴求，缺一不可。

求下大家唔好通宵留守
睇個poll都知得好少人留到
實被狗清嫁
真係一齊第朝再去交信算啦
唔想連和理非都要被打被拉啊

908出黎呀

屌 一打開twitter search香港
啲top tweets係咁話香港贏左啦 示威好有用喎

啊 事實邊係咁姐！

所以我地9月8個個都要企出嚟話俾佢地聽一國兩制係假㗎！ 好快啲通過個議案啦喎！
仲有我地一日未制裁到黑警 一日未脫離共產黨 一日無自由民主都唔會心熄！

Give me freedom or give me death!

A lot of thanks for all your support and caring to Hong Kong situation. Many of you may have read the news about the Chief Executive announces withdrawal of the extradition bill; HOWEVER, this should not be regarded as victory of Hong Kong. After the violent police suppress on 12 June 2019, the protestors have continuously demanded FIVE requests. Those requests not only focus on withdrawing the controversial bill, but also requesting for electoral reform which has been promised under the Basic Law of Hong Kong. Due to the arrogance of the Administration, there have been 9 people dead, more than 1200 arrested. In the recent months, the public has been outraged by the excessive force of the Hong Kong Police; such brutal and bloodless acts have resulted in dozens of protestors and even journalists injured. 721 and 831 non-discriminative attacks on civilians demonstrate how corrupted the enforcement agency is. A demand on setting up an independence investigation, instead of seeking help from the puppet council, is on the agenda. Given so many evidences, stated by the Amnesty International, that the police force has abused its power and severely jeopardised human rights, it is necessary to have a fair judgment on the force which rarely bears any responsibility for their violent behaviours during the movement. We again thank your time for understanding the situation of Hong Kong. We hope that Hong Kong and the world will fight for freedom hand in hand. Five Demands, Not One Less!

Ok

一定到

907機場, 908美國領事館

{"code":200,"data":{"bizTypeCode":"gz01","bizValue":"￥qyT1Yl21NJp￥","bizTypeName":"淘口令"},"message":"处理成功","isSuccess":true}

咩嚟

free hk, pass the act

行動post無人推?！?

文宣之餘, 咁多位記得繼續出嚟, 話俾全世界知香港人絕不接受階段勝利

希望多D人俾外國知

邊到平平地買番枝美國國旗到場

有無人做到英文文宣，唔好俾條柒婆瞞天過海

Pushhh

幫推

五大訴求 缺一不可 907機場一日遊 908美國領事館

907機場 908美國領事館 831黑警恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

去！

五大訴求 缺一不可

612 721 811 831
港共 鄉黑 警畜 黨鐵
黑警死全家

推
我地冇贏過 仲輸咗好多條命

89

9月8一定到

Freedom and rightfulness
Law and justice
Please aid us
Sir this way

9月8要有100萬人

Up

McGovern 出聲!!有Twitter嘅做野!!

開Twitter like
多謝議員支持香港

手足記住去twitter文宣

推撚爆行動po

給我推

要對得住為我地犧牲左嘅手足，繼續走落去

英文！文宣好重要仲要逐一反駁同揭穿垃圾正苦嘅謊言等外個人知道佢哋根本冇解決到問題
8見

個撚個港豬都high 大撚咗，聽到淋奠嘅有字幕，有埋稿，錄起咗咁講「徹回」就打撚哂飛機，噴精噴到虛撚哂脫

我屌撚哂你地老豆老母呀！條撚樣係講「動議徹回」呀！

要先等到垃圾會復會；仲要排期；仲可以突登揾啲垃圾議案排前啲，打埋尖插埋隊；經過建制派班冚家富貴投嘅反對票；經過二讀；

班建制撚屌仲可以學當年三子咁玩拉布

呢幾個月嘅斷手，斬人，強姦，爆頭，盲眼，催淚彈，布袋彈，海綿彈，動真槍，死人
都仲未同你計呀！

仲要五大訴求一樣都冇呀！
徹回->動議徹回
徹暴動定性->冇！
獨立調查委員會->監警會
釋放被捕人士->冇！
雙普選->冇！

同中共講妥協？
而家要搞革命先脫離到中共管治呀！
我呢個魔警都諗撚到啦！

千祈千祈千祈要記住
唔好習慣！

香港警察，知法犯法
社會垃圾，吞槍自殺
沒有暴徒，只有暴政
五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

一定要多人

推
五大訴求 缺一不可

推爆佢

推！大家唱熟美國國歌 9月8見

其實宜家 五大訴求，一個都冇達成.
希望英文宣強調番宜家只係動議撤回
motion to withdraw only

送中未撤回嫁, 只係 . 動 . 議 . 撤回 [唔好比林鄭呃左, 宜家仲係0個訴求達成]

推！要比美國人知道我哋同佢哋連成一線
汶川地震都咁多人捐錢
美國打風我地唔係聲援都無呀嘛

Sir sign here!

但堅有需要正視聽!

林鄭又耍手段，玩拖延政策，
今日講既野咪又係二讀上立法會，
自己連有沒有權講撤唔撤都唔敢，
就知佢完全無誠意解開困局。

所以，趁佢現在呢一刻，玩示弱，
就應該落力離間佢同黑警，做文宣airDrop

其一：
用警員身份、撐警支持者身份，
達至「張建宗不代表我」
林鄭示弱，和暴徒道歉，香港警隊立誓與林鄭月娥「勢不兩立」。

其二：
用藍屍身份，
都話林鄭呢啲女人唔敢捱啦，
只係幾名廢青講兩句，就縮沙，
點叫習近平國家比任務你呀，叫何君堯做特首好過啦人哋起碼夠膽，請黑社會打人，你就淨係識得呢喺屋企，一個月出嚟就道歉玩失蹤。一啲承擔都冇。

其三：
警員家屬，
好驚秋後算帳，
反對成立任何警監會，以外的其他委員會，一直死撐現行制度已經足夠。

記住五大訴求係咩
大家唔好以為佢應承咗一個含糊其詞但係其實係拖延政策就扮晒嘢。

721831

推，出黎

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

推呀

不停係唔同media twitter
同美國議員度覆佢地未撤回架

保持憤怒

我哋仲有接近一千個義士等緊政治審判

我哋唔可以辜負佢哋嘅心血

緊記！！我哋無贏過。從來都無！

黑警濫權一定要追究

如果我哋今次一退，就完全地輸曬，我哋已無退路！

呢個點都要出啦

98美領

9月8日 一齊出黎話比全世界知我地未贏

五大訴求,缺一不可

gogogo

831

9.8見，推

美國人唔熟香港玩法
今日公司幾個熟既fd都話恭喜哂
not yet...too soon

posh
一定要以正視聽
唔好信偽術

推呀 9月8日一定要出嚟，咪撚再理林鄭

推！一定要出！

再推

推啊

堅持住呀各位

tui

推行動po

屌你老母，無真普選咩都唔使講呀

（突發）民間記者會普及方法

入黎幫手推

推.....

Push
5demands no1 less

Push 5 demands no 1 less

推呀!!!!!!!!!!!!

98

香
港
獨
立

主
權
在
民

pusg

仲有 911

五大訴求 缺一不可！ 取消功能組別！落實真雙普選！！

就算美國知道唔係贏咗，我地都要企出嚟話畀美國知我地未贏。如果唔表態，佢都無位去幫我地，所以一定要企出嚟說服人幫我地。

撤回

同

動議撤回

有什麼分別？

就是拖住美國， 唔好行人權法住

拖到十月立法會， 取消吧？

推
同埋想問邊度有細細支既國旗仔賣?

香港警察 強姦謀殺
Hong Kong Police,
Rape and Murder

推呀推呀

【行動最實際】9月8日，每個支持我哋嘅美國嘅議員官員都舉大牌，都分別一個一個大大隻字寫住感謝佢地關注，Twitter tag番佢地，知道香港人多謝佢地越洋幫拖，一定再特別加多兩錢肉緊
有佢地名字一堆大牌同美國旗海，一定會到draw美國嘅傳媒留意

要藍絲回頭是岸，就要勾起共產黨做過的所有惡行。
他們心裡都明白，共產黨那有好東西。
只是一時糊塗，以為國家好繁榮，
但全部都係吹噓假大空。
大陸99%都仲係窮L。

推！！！

核爆都出

幫推呀 Fuck You

推推推推推

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

咁都無200000個簽名？

巴打 你真係推到2048

( 急！)我寫咗篇英文文宣 隨便攞去用

post Twitter 可以post呢條link

美國國歌好難唱
不過我學咗喇
歌詞和旋律都好感動
唱到喊咗

Download 歌詞落手機 ：

push!

有手足為大家寫左英文文宣

9月8 美領

邊到有美國旗買

5 demands no 1 less
Hong Kong autonomy

香港人唔該幫我簽晒佢
【白宮聯署 - 更新 05.09.2019 】
白宮死網近一星期，其實多咗好多新聯署，我頭先大約睇咗內容，頗多已經同之前的重複，所以我認為先推以下。其他我稍後再仔細睇睇，或再update。
1/ 白宮網常被攻擊，簽後久未收到電郵實屬正常，莫慌張，靜等候。
2/ 唔肯定簽咗未嘅，簽多一次。呢個情況可以接受，因為你唔係故意用同一個電郵簽幾次。
3/ 簽咗之後，自己mark返自己簽咗邊個，這是大家的責任。
4/ 先分享＞回來簽署＞等電郵＞確認簽署
《未夠數》
==========
要求拒絕前警務處處長曾偉雄到聯合國就任提名（重新出）

請通過《香港人權及民主法案》，追究香港警察性暴力（重新出）

香港政府及警察策動831太子恐怖襲擊，請美國予以制裁

中國武警冒充香港警察，白宮聯署請求美國國會盡快通過香港人權民主法案

請求美國取消中國學生簽證

請求美國派美軍拯救香港巿民

請求美國向北京施壓，停止製造白色恐怖

拯救國泰航空，保障經濟自由

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸
《以下夠數，但到期前越多人越好》
==========
請求美國將中國共產黨定性為恐怖組織

請求美國派出醫療船支援香港

請美國國會提名【爭取民主自由的香港人】競逐諾貝爾和平獎，藉以保護義士

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

再出

Btw
兄弟爬山 各做所長
營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手
小弟做補師 大家同我頂住
集結正能量 我地要團結齊整地贏
決定想改變想學野就入黎

借個位提升大家體力幫手長期行路/封鐵後點行

黎緊咩行動都要齊出
全民行動 健體惡補知識同黨鐵政府頂住

和理勇武強身健體飲食入門：
香港人一定要贏
POPO打無辜民市打到出面
人人都要有自衞隊身體質素
鋪鋪封站要長途跋涉
唔夠體力行唔到幫手😭

Step 2. 補水 補電解質
飲夠水
每日飲體重x50ml水
每半個鐘每淡唔多過300ml
平日飲10個鐘
會去多廁所 但幫身體補水換水好緊要
電解質 補充成個人體液
保礦力稀釋5-10倍更有效吸收
就咁飲太高糖唔吸收
利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地可以更團結 去改變香港

衝衝子走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

長期戰爭 齊上齊落

We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

立即普選 否則攬炒

好感動

907 去機場
908 去美領